廣告可唔可以細舊d

依加d 廣告 好大舊

有時底一舊中間又一舊
一部SE size咁就一半去左廣告

快啲出vip

如果可以畀月費去廣告就好

等vip

樓主比番個名我

抵死

細舊d都唔關你事啦遲啲

佢可能諗住坐監都有得上連登呢

比人上佢屎忽就有份

咩事

原來起底咁好用

報警未

呢個名而家臭到仆街你都仲用
衰過過街老鼠 你有冇發覺呢排好多人無啦啦屌鳩你?